其實諗諗下，香港缺口罩都好正常

當香港有750萬人
每人每日用2個口罩
每人都要預備半年存貨

即係：
= [750萬人口*2個*30日*6個月] /除以50個一盒

= 5400萬盒口罩

大陸仲有13億人有相同需求
香港又邊會有咁多存貨

連登數學家

所以林鄭問大陸拎

你仲有幾多盒口罩

正視聽！僱主有責任為僱員提供口罩

1.5盒

你唔怕，我班親戚有二盒幾都發矛搵

D 廠機械化， 都製作得好快

----------------------

入黎投個票， 傳去Wtsapp Facebook!

香港所有口岸封鎖所有大陸護照人士進入，直至疫症停止。

你會唔會響應 二月三日 全港大罷工？

你支持警方研究引入電槍嗎

對於林奠的防疫措施，滿意嗎？

支唔支持醫護大罷工？

半年又太誇張,2個月會好d